班級 : 電資二
學號 : 106820007
姓名 : 段凱文

------------作業三------------
執行 :	在command prompt 輸入
		"python Ex6.py"或是直接雙
		點擊即可執行

發現 :	利用Stack的LIFO的特性
			來個別取位數，若是形成的
			Gray Code已經存在於序列
			時，就會回歸上一步，然後
			在以下一位數改為 1 ，依序
			改變，最後輸出Gray Code
			array
